「連登有愛」西班牙/中南美學西文

有冇連登巴打去過以上既地方學西文？
想問一啲資訊
利申：上網嘅資訊好亂又唔多
...
thxxxx